《甲賀忍法帖》續作 《櫻花忍法帖》 2018年1月放送

小説『桜花忍法帖 バジリスク新章』（著：山田正紀）を原作とするTVアニメ『バジリスク～桜花忍法帖～』。本作が2018年1月より放送開始となることが決まった。スタッフ・キャスト情報も解禁。監督は『ViVid Strike!』などを手掛けてきた西村純二氏、アニメーション制作は『魔法少女リリカルなのは』シリーズなどで知られるセブン・アークス・ピクチャーズが担当する。キャストは、主人公・甲賀八郎役に畠中祐さん、ヒロイン・伊賀響役に水瀬いのりさんを起用。さらに主題歌アーティストは前シリーズ『甲賀忍法帖』と同じく、オープニングテーマが陰陽座、エンディングテーマが水樹奈々さんとなることが発表された。

作品情報
■タイトル
『バジリスク～桜花忍法帖～』

■放送情報
2018年1月放送開始

■スタッフ
原作：『桜花忍法帖～バジリスク新章』山田正紀／講談社タイガ
監督：西村純二
シリーズ構成：大西信介
キャラクター原案：せがわまさき
キャラクターデザイン・総作画監督：牧孝雄
プロップデザイン：岩畑剛一
サブキャラクターデザイン：小菅和久
美術設定：吉原一輔
美術監督：海津律子
色彩設計：中尾総子
撮影監督：北岡正
3D：テトラ
特殊効果：福田直征
編集：関一彦
音響監督：横田知加子
音響制作：グロービジョン
音楽：坂部剛
音楽制作：キングレコード
オープニングテーマ：陰陽座
エンディングテーマ：水樹奈々
アニメーション制作：セブン・アークス・ピクチャーズ
製作：桜花忍法帖製作委員会

■キャスト
甲賀八郎：畠中祐
伊賀響：水瀬いのり
草薙一馬：桐本拓哉
緋文字火送：山口りゅう
七斗鯨飲：チョー
遊佐天信：藤翔平
諸行枯葉：さかき孝輔
蔦法悦：茶風林
色衰逸馬：村井雄治
水蓮秋月：櫻井トオル

又係陰陽座OP正呀喂

ed係朧唱

當年咪一樣

互相仇殺既故事好正

畫風仲係一樣

又係水樹ed

冇d正女忍者

希望好似前作咁好睇

點解一定要冚家剷

細個每一晚星期六都追
七武士、甲賀忍法帖

以前中學睇好鍾意扮小四郎係度吸

漫畫好唔好睇?

抵啦

好睇
作者仲畫佐好幾套
山風短 魔界轉生 柳生忍法帖

都係好睇野黎 因為係古老小說改編 作者作畫only 劇情係跟原著

冇睇9估，應該又係全部死哂or 死剩一個

男主角對眼有冇名
我記得好似令人互殺

細細個睇都覺得好正

呢套未睇過

柳生忍法帖有冇機會動畫化?
雖然故事流流地,但d女

Btw又有陰陽座

淨記得朧對眼叫破幻之瞳

當年嗰個時段嘅動畫極高質
仲有鴉、Monster、火鳥、高橋留美子劇場、人魚之森

主角威能,一對眼打天下

弦之介第一次出瞳術救場勁型棍

套野值得一睇

但D死法好ON9
最好打最型果個夜叉丸 咩人都冇殺過就咁死左
本身睇完第一集以為D打鬥應該會好好睇 呃哂
但次次都係隱型大隻佬成個HITMAN咁一下偷偷地殺死
一係就果個易容佬又係一刀斬死人
個易容佬一次都話丫 幾次啊
明明已經知道左佢個能力都仲要咁ON9一D防備都冇

最好睇都係第一集

唔係女主對眼 甲賀真係可以靠男主同佢舅父打哂對面9個都得

你估睇緊火影超人咩
忍者緊係玩暗殺嫁啦明知你好抽仲同你隻抽隻咩
同埋佢地就係唔知對方能力先千方百計套出黎 例如伊賀不死佬就係咁用條命去換情報 印象中易容佬既能力好似好後先比人發現跟手殺埋
同埋兩邊唔計瞳術的話甲賀既戰鬥能力邊有得同伊賀正面打 甲賀能力主要都係偏向偷襲誘殺

陽炎好撚慘

兩套係咩關係?

好神奇
佢將呢套野出名既優點全部當缺點講晒出黎

細個睇到射咗
招術屈機到之後一路要盲眼mode
唔係冇戲做

陰陽座正呀

唔係喎 如果唔係蜘蛛佢唔知不戰條約解除左原本可以三殺

我記得易容佬比膿係伊賀面前破左
但之後伊賀冇諗過點應對呢招

呢套男女主係甲賀男女主生出黎

平行世界?
定男女主冇死到

最記得天膳好撚淫 係架船上面女女女朧
同埋同果個毒吻女打車輪

唔計主角同puma呢兩個外掛
其實甲賀d人既忍術係比較偏向暗殺同功能
係得個肥仔同蜘蛛佬 叫戰鬥系
如果講好打 隻抽應該就伊賀既好打d

好想睇，但一家又係成班含家產啦

一諗到又要冚家剷就扯左

又玩食棋？

室賀炮馬

愛人知否?

冇錯!
你話忍者係暗殺優先 有道理
但你明唔明幾次都係衰得咁ON9死好白痴?

易容佬同隱型佬比人知道左之後
竟然連少少計劃同防備都冇
依家講緊忍者大戰WO 你都識講暗殺啦 防暗殺都識掛?
講真易容就求其約個暗號佢已經唔洗玩
隱型就真係煩 但起馬時時刻刻都圍埋組隊防住啦
但結果?佢地輕輕鬆鬆殺左幾多條友?
仲要撚狗咁撚螢火同朱絹

套野根本唔係講咩打鬥同暗殺
由頭到尾都係講佢地兩個相愛 但不能相戀 既愛情片
第一集 阿伯一針刺阿婆果到先最有張力

一定要有胡夷咁既女角色先好睇

陰陽座

兩個老野一齊死果part好sad

唔計眼其實對甲賀唔公平
因為甲賀有兩條友都係靠眼
計埋既話就甲賀羸 因為朧冇得同時望兩條友

如果要唔計咁起馬甲賀要多條唔係用眼既人
或者唔計伊賀既不死淫賊 反正佢都只係個不死超級小兵

小學睇過記得有一集係個女主比人女女女
個男伸手入條女個波列到果下衝擊差d流鼻血
之後晚晚追都好似冇甜弓弓

藥師寺天膳，佢個髮型

十個佢殺左四個

動畫版露波但冇lin

正啵屌

初中睇，集集扯住睇

我記得果個陽炎係咪比人捉左去女女女
細個睇到扯左

肌膚之親

胡姨

風吹十萬次，夢繫百千年； 幻月朦朧夜，輕彈廿五弦
神譯

天膳不死根本就係bug級能力
因為佢知道自己點死，代表甲賀眾同一招幾乎唔會對佢有效(刑部可能好d但最後都係比人斷正隊死)
雖然最後比弦之介斬頭但佢當時都重傷，無朧破佢復活的話天膳最後可能會贏

天膳隻老狐狸
好打, 不死, 多經驗, 先咁屈機

呢套唔係山田風太郎寫
故事係咪由山田正紀創作既續集？

無記錯好似係佢揾人扮甲賀人襲擊伊賀人先搞到兩家不和

係啊 天膳殺左衛門果時講以前都有好似你咁既忍術既忍者
條友戰鬥力其實一般 唔似其他有戰鬥忍術 只係靠刀斬尻人
但佢勝在有腦同運氣成份
不死能力只係 D人一開始唔知先有用
其實殺左佢燒左佢或姐掉走佢個頭就得
佢自己都有講

但我係佢有長生不老能力就唔好搞咁多野啦
打份牛工每個月存3000蚊 1千年後 成個江戶城都買到啦

古代人思想好唔開通 好易鑽牛角尖

好似無講佢不死能力點黎？雖然佢好早已經生存但可能都係後天練成
而且記得當時係戰國時代末期(家康已經差唔多統一全國)，梗係博有機會上位令家康做佢扯線公仔仲著數

係咪來自佢個寄生胞弟？記得有隻眼係佢耳珠，受傷會移去傷口修補

陽炎一個可以整死晒伊賀嘅男性

睇最後書卷那段我又記番弦之介見住朧自殺之後開大
比佢第一次開眼霸氣十倍
仲要嚇到個阿嬸瀨尿咁款

但係接住個ending真係

一出世就有 唔記得係佢細佬定呀哥同佢合左體

盲人忍法帖

細個翻睇左甲賀好多次
個陣覺得弦之介好撚型

正啦

每集最少死一件

不過今次d畫風好似怪怪地
又無豪華聲優

漫畫出咗5集，劇情仲顛過甲賀忍法帖

點會無，朱絹咪露左

忍者最緊要係對眼

愛人知否?死神正佇候!

絲打講完呢句
又好想再翻睇甲賀😂

其實成套野最好睇唔係佢地既忍術有幾勁或戰鬥幾精彩
而係作者將20人既戰鬥描寫到好似戰爭咁，鬥情報、手段
你忍術幾勁都無用，一俾人知道左就死緊，男女主角除外

好似唔係山田風太郎作, 咁都算續作?

弦之介一開眼就見到朧死係面前

頭先睇漫畫睇到最新 續集d忍術咁誇張

咁先似忍者喎

時間上2代隔左幾耐

10年，好似

左衛門 易容能力一早比人知道左喇WO 咁點解冇事既?
仲輕輕鬆鬆殺左兩條友
一開始比人破左易容果時仲係間咁細既木屋到輕鬆一野跳走
明明身邊有幾個高手忍者圍住佢

痴女朱絹

上網睇左漫畫
其實都幾鳩下

開始劇透

屌你老味 400年既世仇邊可能10年後就樂也融融
10年前話開得拖個個都幾開心,依家大家會得閒切磋下個轉變我覺得太大了
仲要舊人D同族1個都入唔到十忍 出1,2個懷舊下都好啦
能力平衡果到仲慘原本係反傷同破能力 合左變神威 (可能團戰有用 但效果一定冇反傷咁快 )
仲有個孔雀 頭5話死1,2個敵役當閒角咪算 依家作到佢真係不死身

唔知各位巴打有無睇原著小說
好 撚 好 睇 ！
我買唔齊佢啲小說但可以買既都盡買
甲賀本小說我睇左不下十次
其他都好撚正

但想問知唔知櫻花忍法帖個故事邊個寫？
因為山田先生死左喇喎

胡夷死果刻，左衛門捉住佢隻手指，好想喊

全部讀緊小五打後既入哂黎
捉鬼天狗幫呢

朧真係好撚好J，細個睇比佢女女女個幕扯到行